想換眼鏡邊間好

帶咗眼鏡88成10年，宜家覺得又貴款又老套唔想再買想配副防藍光

早幾日去又一城JINS見到有set配咗眼鏡仲有副磁石吸落去嘅太陽眼鏡，$1099應該未計鏡片錢

想問下呢間JINS好唔好？襟唔襟帶？跌落地易唔易爛？度數準唔準？

抑或有冇啲更好嘅推介？